我地曼聯扮「利撚」串左成個禮拜，聽晚終於可以明正言順串返利狗😁

😁

低質心戰

我地好多同鄉都有扮 你唔係唔扮掛

痢狗個狗竇贏到哥狗三粒好巴閉咩？？？
你喺哥狗個狗竇入到三粒先出嚟吠啦屌你老母臭閪

咁你做咩之前未入到又出黎吠？

成個百痴仔咁

你都認扮利撚似白痴呢